疤狗有美斯同冇美斯都冇分別

都係比我痢反cup 根本西甲同英超差幾班